腦主機有bug應該點de

示意片

用水洗

保鮮紙包住，然後毒氣室

火燒

㩒del

超頻熱撚死佢地

開debug mode la on9